小心自編自導自演恐襲，唔好懶醒承認責任

美國人權法案臨門一腳啦

到時popo又cap圖屈

推

何來責任之有
又何來承認=懶醒
講到好似真係示威者搞到黨鐵出軌不過唔好認咁

佢哋成撚日都cap自己啲留言架啦

你唔會姐
總會有人當講笑衝出黎認

又會咁岩 昨日出文
今日出事？

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

918事件

1931年9月18日下午，日本參謀本部作戰部長建川美次郎抵達瀋陽。傍晚，日本關東軍駐虎石台兵營的獨立守備隊步兵第二大隊的第三中隊離開原駐地，在中隊長川島正雄大尉率領下沿南滿鐵路向南行進到文官屯一帶實行夜間演習。晚上10時20分左右，以副中隊長河本末守中尉和小杉喜一軍曹為首的一個小分隊在瀋陽北面約7.5公里處的柳條湖南滿鐵路段上引爆小型炸藥，炸毀了一小段鐵路。日本關東軍並將3具身穿奉軍士兵制服的中國人屍體放在現場，作為奉軍破壞鐵路的證據。晚上11時15分，日本關東軍自動將南滿鐵路柳條溝鐵橋炸毀，誣指為中國軍隊所為，開始進攻瀋陽北大營。

歷史正在重演 共產黨又搞事